Working Holiday問題

想問下去澳洲working holiday 有咩門檻
例如學歷咁?

智商唔過60先回去Working Holiday

GOOGLE都唔撚識真係唔撚好去

我屌你老母 google過見唔到有講學歷門檻先上黎問

你已經答咗自己

自己去人地official website睇啦
英文都唔識就真係唔撚好去

原來冇 唔係我搵唔到

基本生活上溝通可以 以前讀英中

你呢d on9去到咪又係群埋華人堆打黑工
算啦留係香港做下廢青咪好lor

主要其實係想學英文 見識多啲趁後生

想學英文 唔好去澳洲

唔會學到
同你做野d人同你半斤八兩
同埋都冇野好見識
只係日做夜做
你要見識香港大把野比你見識
係你唔去學唔去做
你本身英文唔係好fluent去到都係做黑工/比中介食水
早兩年都叫有數圍
而家真係不了
利申過來人
要做體力勞動你不如去考紀律部隊/學門手藝